Questions for the Questionnaire Quiz
------------------------------------------------
Authors: Anthony Hu
         Michael Zhao

Last Commit: 25/06/22 - 4:30PM
------------------------------------------------

Q: What does SCOTUS mean?
A: Supreme Court of the United States

Q: Who painted the Mona Lisa?
A: Leonardo Da Vinci

Q: Tony Blair is from which party:
A: Labour Party of UK

Q: Vladivostok is a city in which country?
A: Russia

Q: What does LG stand for:
A: Lucky Goldstar

Q: Google was founded by:
A: Larry Page and Sergey Brin

Q: George W Bush was where when 9/11 happened?
A: School

Q: What was the first thing to be cloned?
A: Sheep

Q: Who replaced Jon Stewart on the Daily Show?
A: Trevor Noah

Q: What is the full name of FDR?
A: Franklin Delano Roosevelt

Q: Edinburgh of the Seven Seas is a town in what British Overseas Territory?
A: Saint Helena, Ascension Island and Tristan de Cunha

Q: What year did Queen Elizabeth have her coronation?
A: 1953

Q: Who developed the game 'Valorant'?
A: Riot Games

Q: What is the English football syndicate known as?
A: The Premier League

Q: Which company did Edward Snowden get contracted to?
A: National Security Agency

Q: Who is the prime minister of India as of 2022?
A: Nahendra Modi

Q: Which company developed TikTok?
A: Bytedance

Q: What TV show was centered around Donald Trump?
A: The Apprentice

Q: 1 + 1 =
A: 2

Q: Is Toyota a car company?
A: Yes

Q: Where is Rocket Lab's Headquarters Located?
A: United States of America

Q: What is the element symbol for Potassium?
A: K

Q: What is the name of the President of Ukraine?
A: Volodymyr Zelenskyy

Q: Kim Kardashian ripped which famous person's dress?
A: Marilyn Monroe